三架水炮車岩岩由西隧出發過海

大家小心

驚撚到咁大家準備定轉場啦

今日3點 維園見 提早出去呀